聽日機場 唔好講咁多

街頭抗爭 又比人打爆眼又比人拉
機場 又可以直爆春袋 又可以冷氣底下抗爭
仲犧牲唔夠？

係街頭 一係就變海嘯浸死班狗 但事實係做潮退多
中途仲要損兵折將 對政府既消耗又唔大 其他市民又who fucking cares咁
既然打唔贏班狗 又想直接消耗政府 重申一次 機場
聽日見！

禮拜五人鏈 禮拜六街頭 禮拜日機場
一至四不合佢運動

唔好臨時改行程
我會照去葵涌

。

兩邊都去

我地要長時間塞
就要keep 住一車車巴士地鐵無間斷流入機場

朝早塞完比人趕返出黎嘅 下午剛好可以遊行
遊行行到終點就一齊去機場

根本聽日荃葵青就係天意！
仲有邊區入機場有咁撚方便？！

Recap:

方案一：
朝早入機場嘅人下午去遊行
方案二：
下午遊行嘅人遊完去機場

流水式集會2.0

入機場原因：

我而家搵到個制衡狗隊濫暴方法

詳情：

[班勇武手足可能一直都去錯地方] 聽朝還眼楂緊政府春袋集會!

大家加油
要揸實呢個春袋

呢啲post又沉

expressive